有無人有炒外匯 金 各類指數

見外匯討論好快沉post 入group分享下睇法

已經有幾十人

拉

買金既動機究竟係咩

有

不過我諗做交易冇乜野好討論?

金入左熊市啵

我